有冇人用曲mon？

係咪一試返唔到轉頭

16:9曲就唔值喇，21:9 曲係爽既

用緊16:9
一開頭有少少唔慣 睇慣咗其實冇乜分別

16:9 曲黎做咩